其實啲死肥佬凸住個死人肚腩同飛釘知唔知醜架？

啱先照鏡，望到自己對肥佬波同個肚腩
果然，中年危機既開始就係對自己體重既失控

以前粒釘冇咁凸
但對波啲肥肉多左之後，推左粒釘上黎
而家好撚凸